飯民被中共撚狗咁撚！

DQ 主任：DQ 現任議員

飯民：我哋考慮總辭

葉國謙：傾向全體延任一年

飯民：好多支持者想我哋留任一年

人大：俾全體議員延任一年

飯民：正呀喂

人大：被 DQ 議員可唔可以留任由特區政府決定

飯民：我哋仲傾緊總唔總辭

飯民可唔可以俾返少少骨氣呀

販民就收收皮先，拎少陣光環會死咁

人大識玩，撚到飯民氹氹轉

連衛兵準備出擊

樓主五毛熱狗分化撚

鐘意dq就dq你，要你入去幫手就叫你入去

政府好似撚狗咁撚泛民

但係有十萬月薪，瞓晏咗唔返工又唔使同人交代，筍工呀

有骨氣就唔係飯民啦下話

唔記得睇user name

泛民好冇骨氣
屌佢父母

果把聲係你自己D回音
你耳嗚呀, 大叔!

冇鬼用
好彩成個抗爭唔係旨意你哋

延長第六屆點解唔做, 第六屆有民意授權架嘛, 如果係臨立會要重新宣誓就兩回事啦

泛民:

錯晒，2016年選民俾現任議員嘅授權係4年。

我又唔覺泛民比佢玩喎，泛民都未回應，但泛民應該吊高嚟賣，土共而家好緊張，好想泛民入局，整色整水

入咗去再總辭
不過要留返4個被DQ嘅現任議員

自古以來, 中國當權者 都係只識撚自己統治下既人

對住外國人就 被人撚番轉頭